[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (130) 小卡好難中 銀仔只能在心中

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
[1round] 'Korean fan dance girl' VS 'Perception Changes boy' - Scar Deeper Than Love

[Identity] 'Korean fan dance girl' is SinB, 복면가왕 20180930

[individual] 'Korean fan dance girl' Dance, 복면가왕 20180930

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《 POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

與琳B一齊一頁留名

開緊工用手機留名

Hi

新人留名

新飯lm

一頁留名

一頁

垃圾 飯lm

冇斷po

二頁留個名先
最愛金韶情、鄭睿隣、黃恩妃

繼續被騙的buddy留名

銀飯出現了

今次銀仔贏番B一局

型豬~

終於留名

女皇豬

應該影完相 擺完pose之後
我諗佢會繼續發呆

好強既氣牆

最愛隊長留名

lm

Lm
金韶情世界級

智妹留名

bb啊

喂，有兩個喎
邊個先係BB

bb

專一仔 左邊

新post 留名

一睇就知係有做開運動既body黎

新po留名

迷樣之人留名

介紹番 右邊係我bb

唔好成日幻想銀仔係你BB

咁多位施主都好唔冷靜

你平時就好冷靜?

新POST留名

唔好爭啦

宜加學識左

LM

新post留名先

Buddy瘋狂9叫

留名 金韶情世界第一！！！

銀飯潛水

我一直係水面

當然知

齊齊瘋狂9叫

喺屋企都跟住鳩叫

4頁留名

係咪idol room呀？

智仔講英文好好聽呀

銀河一直都在心中

新post留名

咁都好爭

無爭

黎左幾日先發現巴打們都係痂漢

新畢地唔好嚇親 佢地係咁傻傻地

係理性討論

唔好係佢字後面加個地字,同埋你先係最嚴重

死性不改既你地

咩事呀 前輩

計FF,呢期真係佢最勁

eunbi line

琳ft. 搶鏡銀B

琳ft. 攝鏡銀B智

有愛會見到銀仔

琳都係唔好染髮了
黑髮先係最正

我咪姐係有愛囉

推得咁快
順便問下邊到可以見到女友嘅行程？

官咖有schedule

簽到獎勵

女友係一體黎嫁

新頁lm

智妹先係重點

我冇脫到架

冇睇一陣 你班癡漢又病發

係你之後唔好亂用個班字

前幾日叫咗個fd係韓國幫我買DVD,間鋪頭得番一隻
啱啱臨拆之前心裡面係咁諗住我銀我銀 ，估唔到就俾我中咗

你地唔洗爭啦，今日銀仔真係我到

我今日先同人換左張返黎

你地慢慢睇相

靜啦你

恭喜呀

你都好似得相可以睇

THX 已收藏

有藉口俾我po銀仔

要搵個風紀捉晒你地先得

邊有人做賊會叫警察捉自己

1月先整 宜加未有錢整住
之前有畢地講過話運費好鬼貴

冇話唔用錢 只係遲DD先用

已經決定做pt做到4月睇完日場先搵full time

癲

上一上水成個po都係你幾條友ff左幾頁
搞乜

最衰有人開左個ff頭

我改過自新冇同佢地癲嫁啦
我仲叫佢地唔好癲添

有種 唔係好情願用錢落其他野身上

我做個行1到3月都唔俾請假 無得去啦bye

我現實唔ff嫁

大大帶帶禾

10月剩低嘅日子我都無錢食飯

辭職

睇con同跑event唔洗人帶都識啦

炒老細魷魚

到時求carry

咩都唔識
咩con event都未去過

之前有畢地講過試過等左好耐都見唔到

我又諗起你無去港場

只係睇過港場con

炒咗魷魚就無錢供養班女

下個月我又試下去門口等先

睇完再搵過第二個老細

9up

其實佢地住邊係咪無人知

會比人拉架

唔建議你咁做 認真既

想somu blacklist你可以試下

認真討論

屌 認真討論

會black list架！？

ok聽日搵你

公司門口都會？

如果係 我想知點樣做到出入無人知

行過下打卡就冇乜問題嘅
去門口等女友比manager見到你可以bye bye

學術po都俾人屌

咁大獲！

我明你想問咩
但係你個問法好有問題
問到好似點樣可以知佢地住邊咁

算啦當我無問啦
自己google下

留名

雖然有manager nim電話 但都無打俾佢嘅念頭
聽到呢位畢地話去門口等女友真係
後生可畏

我上次係門口等左半個鍾 人影都唔多隻
最後影左張相就走人

始終同三大既公司唔同 冇野比你打躉

如果你係企一陣 周圍行下都唔會有咩事
但係如果好似上面個巴打咁樣諗住伏佢 我諗唔使等manger nim
呢度畢地都會即刻大義滅親

其實以前舊somu都有唔少畢地去打卡
話晒門口就響地下
我地都有唔少人去過，有人見到d staff就可以將女友嘅禮物交比佢地
不過唔好ff可以見女友

依家搬左新地方就冇依支歌仔唱
somu都會叫大家直接送禮物去公司
而且覺得大廈都唔方便打卡

但送到去會唔會真係到到女友手？

送左就當有你會好過啲

咁我諗大家都係去朝聖 奢望可以見下女友 say個hi 送下禮 影下相啫 唔會係想做咩過份嘢嘅

但估唔到原來係咁嚴 之前聽朋友講JYP新大樓有層cafe係對外開放 仲以為個風氣都係welcome粉絲們

2年前一個人係首爾9行幾日，每日都去舊somu門口做痴漢。係1111個日膽粗粗買咗d禮物送俾班女，好彩有staff幫手收

希望佢地係收到啦

起碼我叫送過

SM JYP都開放既 但somu就

咁佢哋都係叫保護自己啲artist
你話就話只係想見下面 但係人哋點知你會唔會突然間發癲
咁最安全緊係直接唔畀你見

有諗過 但係比個人定係團隊？定both都得？

原來痴漢飯先堅

both 自己想寫乜咪寫乜

或者小女友都唔錯

自己改完個名贊自己

下個月泡國入夜已經好凍 .....

好想寫信比B仔

我都唔知點算好

無計啦 ...要迎合下新風氣

你班痴線佬，一日11頁 ...有番以前追post 既感覺 ...不過以前就圖海多 ...依定就ff 多

11月尾泡國未入夜已經凍

11月中都唔見得好幾多

一陣班友仔又圖海洗版

今晚到細佬趕essay

應該係叫春最多

洗lor

以前係紅色大字 叫春
或PO 圖叫春
個排真係痴晒線

我好掛住女朋友

嘩哈哈哈哈哈哈哈

咩係叫春?

BUDDY PO無圖點討論

表示而家都係得七八度

巴打住邊

咁睇黎我都開始準備定

唔好紅字 個排就係 太多紅字
睇盲人地
BTW 唔明就最好啦

除咗公司之外仲有冇咩地方同女友有關可以去打個卡？

我會想去mv拍攝地

好似上幾個post有位大神去哂 rough mv啲地方

臨訓po個長銀

你係咪講緊我
但我唔係大神
另外送上navillera 鐵橋

exchange揀泡國先

失敬失敬
有機會我都會去行哂一轉

mk銀

點解依張咁似p

我初初睇都諗咗陣…
唔多似銀

我估係p？銀個膊都唔似係咁 個頭又伸到好前咁

係似銀 只係塊面啲顏色執到有啲怪

memoria又多咗個地方
Loft Garden
Maker City Sewoon天台

喺度覆返先
webtoon嘅韓漫 b仔睇得最多 keep住睇 我最記得係有睇看臉時代同少女的世界 仲有好多

係邊度嫁條橋？

少女B

北漢江鐵橋 북한강철교

…好奇望咗望
又幾好睇喎看臉時代

係好睇㗎 有帶返出啲社會議題出嚟

13頁.....好癲....

最近3個po都係咁活是躍
永動機又啟動

係咪我old news咗
po story嗰個人仲要係香港人黎

手殘㩒錯負評
我一直以為喺日本拍嘅添

每日一B

我完全睇唔停
真係好好睇

我都睇緊 個故事題材我又唔係話好吸引到我
不過B睇既野 我都會睇落去

有冇巴打有b仔嘅高清電腦wallpaper 搵左好多張都好矇

試下?

電話多數都直圖好少pc wallpaper
想要多啲既上twitter搵會多啲
B603 afterglow 呢啲Twitter大站都好多圖 平時我都係上去搵多

情黨係度

仲有好多㗎喎 你地係咪要睇灑

會嫁 宜加慢慢睇緊

我指b仔追好多漫畫下
啱啱搵返
仲有金湯匙 奇奇怪怪

照追

上twitter搵啦

一定多到你save唔晒

銀仔呢

要搵搵喎 因為我唔多SAVE銀仔圖

希望啱你心水 D 圖

thx

唔該咁多位巴打

我已經睇到不能自拔
全日喺公司就係睇漫畫

你睇左幾多
我睇到第15話

我b

頂 唔夠你快添

7點3 B仔會開V

上堂

你同B仔無緣

應該未返到屋企

你同B都冇緣

但可以用電話睇

我收回

係街用電話睇v都唔係第一次

一陣落街買定飯 食住睇B仔V

小心消化不良

塊面d肉

超級多肉

考完mid term
比想像中易

打緊機

之前v打機係咁 哈哈哈

6個一齊打

又黎 會唔會又比人刀死

v開波

時間岩岩好

情呀

好耐無車V

以為vlive打機...

仙氣情

b仔

三個一樣既化妝品

129

你真係睇左成日

岩岩B果張咩卡黎？

佢地都有buddy卡

一期會員卡

如果有果幾張拍立得都咪話唔正

琳仔真係越嚟越靚

做乜戴狗圈

YSL廣告雜誌
不過佢地而家真係全部名牌

但點解咁突然逐個介紹佢地啲化妝品

係咪收左廣告費

完

我都覺
馬尾琳

b個樣勁攰咁

一齊入多個黨

食完飯就岩岩完

我唔芯

你都幾識講大話

頭先入左𨋢睇唔到最尾

噚日先講左我銀

依家個妝好濃
麻麻地鍾意

係仙氣啊

就咁睇我覺得又唔算濃喎 係初出道真係好淡妝姐
我寧願好似而家咁都好過之前有排個嘴太紅又冇胭脂咁
近排cody好似好咗好多 好感動

都係最鐘意淡妝既女友

好想睇佢地打機

b仔咩妝都咁鐘意
濃妝都岩佢

女友最正都係淡妝

唔代妝我都好鐘意嫁

係唔係需要投票架

女友一直對我來講都係最正嘅就

love whisper

即黎

有肉

咁樣先完美

咁睇黎銀仔係團入面最完美

女友淡妝最正+1

黎多張愛護舒保B

我都想講好濃
希望唔係太攰要遮先咁濃

我覺得正常女團妝咋啵 不過b仔好明顯係幾攰下

逼你

好似冇抖過咁

唔好逼我變番以前既我
以前既我出番黎到時就係好嚴重嫁啦

俾機會你做番真正嘅自己

頂 考mid term 冇得睇v

B仔

幾時嫁

放日版立牌

今日囉

岩岩 Sudden Attack果時

有冇樣睇下 全部member?

肯定係死左之後就呆

碌twitter完全唔見 以為之前

死左之後會哈哈哈

係eh hehehehehe hahaha

我智

成個twitter 都有新相喎

新飯唔知有咩twitter最updata

會唔會放d推薦嘅Twitter喺template俾新仔睇下

琳銀B智

新飯留名
想問下
season of glass同flower bud係唔係停左產

今朝講果啲站都有相update 快啲去睇 好多相

follow晒 但唔見打機d相

Jungduo有曬銀同琳

你唔夠愛

唔知關唔關發行事
因為rough開始轉左由LOEN發行
最初2隻迷你專輯都係KT發行

又逼我

證明你都係唔夠愛銀

準備要俾人討伐

銀飯互助互愛

互助only

人間有愛

目測個肥仔有b cup

但binc嘅時候就唔係咁講

你咁留意個肥仔做咩

咦

銀仔好cute

豬好似係咁話好熱

B仔好靚

？？

個樣好攰

銀仔係日本好食好住,搞到塊面又好似多左肉

無人po銀仔

一睇就係啦 得佢一個要著件嬲 仲要跳埋舞

181026 서든팬미팅 여자친구(GFRIEND) 핑거팁(FINGERTIP)

豬著呢條牛仔褲真係好尾機

又扁嘴

可能佢知道你對肥仔有興趣

好似幾攰咁個表情

小姐 你搞咩

點解一張有6個靚女嘅相你可以只留意個男人

豬真係fit到癲

智妹

oh my god oh this is so hot

MGT開波琳係咪跳錯左？

好開心 竟然為左我而扁嘴

我b好正係任講

初步估係仆親

我一見到肥仔就會講呢句

其實唔係

攰到呆既樣

證明你鍾意肥仔多過銀

完全畫到豬嗰隻型

銀心諗: ff少陣啦

銀飯好有愛

睇男人都算 點解要睇個男人個波

樓上位巴打講嫁 唔係我ff

係我B好正

馬尾琳真係正到癲

我係講可能,但你直接FF佢真係為左你而扁嘴

唉，痴線做到依家先收工

牛仔褲同白衫 BEST MATCH
BTW 娜好正正正正

岩啦 睇琳同銀相啦快啲

召喚肥肉

邊到有佢地新相

岩岩樓上果D

我地幫你準備好晒啦

我跟機

如果有中銀相就好啦

我都跟

中銀離左團 得舊相

說好的銀黨互助呢？

放日本立牌 剩umji，yuju，yerin

你個名...

佢得個講字嫁炸嘛

binc另計

不過依張都睇得出大家都好攰 特別b仔

飯都未食呀依家

有時真係好想佢哋休息多啲

此情不在

已經冇可能再入到個衣櫃

精神食糧頂住先

你真係搵唔到咩?

係唔見電競b張相
其他都有

精神上已經食飽咗

HONEYDUKES有

你啱啱講完就見到張中銀

好中意巴打

今次隊長終於可以屌返銀仔 : 銀仔，Fingter Tip 都跳左千9幾次啦 ...仲跳錯

Bang Bang Bang

無follow到

睇琳食住先

中銀！！！

我淨留意到琳子

我琳

琳哩D係咪叫幸福肥

我都係得返d舊圖，新相都係靠係呢到做伸手黨

訓醒未？

cr:honeybee_530

我都想做伸手黨

銀仔果d叫我養肥

太可愛了......
我投降了

好鐘意睇琳食野既表情

呢個鬼佬話自己未做過kpop女團D reaction
話鍾意男團多過女團 而女友正正係佢第1隊做既女團reaction
佢一路睇一路 好似完全打破佢之前對女團既想法

琳子食嘢嗰陣塊面真係好得意

話說女友改變左kpop女團跳舞既世界

都係
好多女團比人既feel就係好cute或者就sexy做主要賣點
有唔少朋友睇完女朋友既dance practice之後
係真係比佢地既刀群舞，隻舞既難度同女友既同步而吸引左

滿足你既願望

FULL OF ENERGY

應該唔少人都因為佢地既舞入坑

佢地令大家對女團跳舞既要求同標準都提高哂

其實佢地d 排舞老師都應記一功

亦都係咁女友成功咁令我跳槽跳左去佢地度

showtime果度佢地話練舞攰到只係用手練果度就知老師教得佢地幾好
攰到冇力跳都仲諗其他方法去練舞
亦睇得出佢地對自己既要求

上次有人貼左條片 講一個韓國比賽 無人敢膽選女友首歌挑戰

有冇得貼番出黎?我果時可能未入po冇睇過

both 吧
無記錯既話 好似話呢首歌佢地覺得好難跳
因為太多碎步同唔知乜鬼野

果組out晒咁制

其實女友d 主打 , 當佢地full power 上陣時 , 佢地真係跳得好好睇 ...手勢，走位 ,動作 都係一種享受 ... 有時睇youtube 上d cover , 太注重力量 ...反而失左平衡 ...因為佢地事實上係同時跳唱 ..所以排舞老師有時安排唱緊歌個位d 動作走位位置好重要 ...

之前睇過有人學佢地跳2X又好blind dance又好
結果係fail曬

其實都有好多成功 , 甚至力量更大，動作更快 ...但唔係個重感覺 ...
講真，講力量，女團一定不及男團 ...所以排舞老師巧妙地安排女友既舞加強係動作，手勢，走位，整齊 ...當然力度都係女團數一數二 , 所以當女友出來時，佢都可以吸引到咁多人既原因之一

岩岩個鬼佬咪係 睇MGT D走位睇到佢係咁replay

我有個一位朋友Buddy 傾過 , 我話我好鍾意B 仔跳舞 ...佢跳舞好好睇 ..但佢唔係好同意 ,佢話佢力量唔夠 ...

我話你留意下 , b 仔 既韻律好好 , 動作好利落 .. 同埋b 仔個種唔係硬橋硬馬力量型，係好似太極個款陰勁 ...佢一出手時力量出得快，收得亦快，動作完左就收晒度力，睇得個人好舒服 ...當然佢拎左隔離團個leader dance 去比 ...坦白講 ..真係差幾皮

利申：完全唔識跳舞，純欣賞角度出發

鍾意就鍾意，理得人地點睇

咁快24頁

唱歌跳舞呢D好主觀 自己懂得去欣賞就夠了

其實跳舞夠唔夠力真係好睇隻舞係點嫁炸喎
你要睇跳得有力既舞睇下MGT 如果咁都話冇既咁真係講多曬氣
不過算啦 各家實覺得自既團果個一定係最好
都懶得拎去對比 因為對比黎都多餘 分分鐘對比完又多個黑子

除左睇普通人對女友既reaction, 之前睇左個有班classical musicians做既reaction都好值得睇下

我睇過啊 估唔到佢地覺得navillera好聽過rough
仲有對summer rain有好高評價

好似大部份人都有正面評價

呢個啊嘛

幾enjoy睇呢D專業人士佢地既評價

我都曾經疑問過我B作為主舞點解好似唔多突出
慢慢就留意多咗我B 亦慢慢迷上
我諗一嚟佢哋六為一體 好平均
二嚟我B唔知係怕羞定點唔會點show舞技
(反而豬會 )

但其實如果睇返女友嘅dance practice就會見到我B好多細節位 好似wave之類都真係比較利落得嚟又做得好足
認真嘅我B好迷人

yes

navillera真係好聽d

最正係佢地本身古典既人去評kpop

咁又係叫親佢跳男團舞都hea下hea下再唔係跳跳下就笑到癲左
冇佢收
showtime佢地練跳舞果時果個認真樣好迷人
隻手唔夠高 唔得再黎 落個位差DD唔得 再執過
呢下唔夠低 再黎
係我地眼中個動作冇乜分別咁 但係B仔眼中就差好遠
呢個係我咁迷B仔其中一個原因

其實好睇你幾時入坑，我就係rough 加navillera

而個口味又岩呢班古典既人
雖然present出黎係女友 但後面果班作曲真係冇得頂
好想睇下D專業dancer評女友既舞

就係睇左上面個節目
聽完love whisper覺得好正 搵番原唱之後就

班古典既唔係就咁話首歌melody好聽 係成首歌既配搭好好
無論係intro chorus 間奏跳舞既時候都好

因為好多人都唔知 其實summer rain個intro係用舒曼隻Dichterliebe頭兩段
同埋summer rain入面chord嘅變調都係好有規律 所以好多classical musicians都會贊呢隻歌

真係唔講唔知 但第一次聽果時覺得好舒服咁
我之前有排會搵曬女友D歌既piano version黎聽 好正

補返條link畀啲唔識舒曼嘅朋友

我未睇過你哋講條片
只係之前上reddit睇過啲classical musicians講豬同銀把聲真係好正 佢哋覺得完全唔同其他唱pop嘅歌手

上面有 得閒D你可以睇番

冒昧一問 有冇人會聽女友嘅歌黎訓教

聽piano version算唔算係女友歌
Piano version我會聽住訓 宜加啲天氣加上柔和鋼琴聲訓教仲要係女友歌 一流

falling asleep again
bye 我係令黎訓教用

有人聲唱歌我會跟住哼 會唔肯訓

我又唔會咁樣
可能我聽慣歌訓教

我個訓教playlist都有呢兩首
仲有trust, rain in the spring time同bye
仲有銀同豬上vlive唱嗰幾首

我就係因為summer rain而入坑
MV裡面既我B又係世界級

我聽bye反而訓唔到
首歌好痛

同意
summer rain嘅我B真係下凡咁款

全部歌random播住訓

我播住歌反而訓唔到

唔夠愛

就係因為夠愛

係唔係有人會集齊晒啲聖地

我想架

如果有機會都想行齊曬佢

雖然我都認同你朋友既講法(唔知係唔係跳得女友d歌太多，女友d歌好似係芭蕾係主要元素之一)
但b仔點都係好睇

其實係唔係B自己諗舞

每日一B 人都醒神啲

我b真係好可愛

我諗住學好韓文就下年去

請教下咁多位啲景係咪網上都會搵到係邊？
定有啲位係要當地人先知？

除左 asleep again bye 我覺得其他歌太澎湃會搞到訓唔到教

女仔跳舞
要咁多力做咩

可以上網搵下 rough之前post過 應該最易搵

唔同人對舞既要求唔同 可能有啲人既口味係男女都要好有力嘭澎聲咁既咪想要多啲力掛

我就係搵到rough亦去咗個學校
但上面位巴打連我銀個火車軌同個鐵網拍去埋
所以好奇一問

點解咁都有負皮

我係話有冇 list
可能要自己 google 揾…

常識黎 唔洗理

memoria 間教堂可以攞嚟結婚

我終於追完看臉時代
真係好好睇

Total有幾多話？

我po圖都有負皮

暫時209
要慢慢追 真係好好睇

我宜加先睇到30
佢連載完未嫁？

左定右

熟我嘅一定會知我點答
同埋真正個個答案

通常答你之前一定要問: 飛未

答飛未之前又要問:cb未

未完 有耐

好難捉摸呀

係我B啊

係我B

credit: b603

腩肉好正~

以佢地果種攰法

蕊

琳真係

終於入咗日本會

係屋企home office OT緊，又係到loop歌

睇落好攰咁

巴打用咩轉運拎卡？

女友亂中有序
好好睇喎

好肥咁
尤其塊面

肥琳嘛

琳子怕怕醜醜咁笑 同b仔傻婆咁笑個對比好正

佢條頸好似有肉地咗

對住琳子只會一心一意

放養緊就俾佢肥下喇

西面B

正~

我就係鍾意佢夠肥
佢變到幾肥都係會咁愛佢

最尾一張伸脷

抽野個表情

收左立牌B番黎

我都收咗我B日專張post card

post card係邊張

其實都唔係post card...
係張…紙

哦特典

有錢就是任性

我要喺房砌個女友牆

真係任性

好奇一問 幾錢?

唔同版本既我B都係咁完美

B is Wonder

勁qq

我見過sowonderful
個字食得好靚

又想引世界大戰?

引發csl大戰多啲

csl隻揪

食花生

引左一個出黎啦

여자친구(GFRIEND) 포항 Big Kpop festival
好側嘅飯拍
睇住先

愈黎愈掛住佢地

幾時cb

靚到吖

不嬲唔貪心 淨係po銀仔

終於搵到圖啦喎你

肥先正

只限琳子

想問點樣睇官咖升級成唔成功，答題嗰版我又見唔到自己嗰篇

你咩意思先

1.左邊有내 정보禁一下睇下自己個ICON係咪仲係雞仔
2.회 원 등 업既등업리턴睇下搵唔搵到你果篇野 搵到就恭喜你再黎過

MBC做咩突然咁好整番呢日既1080P60FPS出黎

愛護舒保果張相既肥就OK

真係好肥好正呀

我而家就係盡量去佢地拍MV嘅地方
我都係靠google大神的

Filter B

好想比佢咬

每日都要追post
頭先一睇張圖嚇一跳以為佢真係化到咁

頭先走左去睇100秒女友
我B真係好靚

巴打又想幫手推po

我情

咁都算正常

我銀

銀仔呀

情不自禁地回睇多次我銀坐地「不揸不揸」

哩個時候真係好岩聽Time for the moon night

2eunbi終於冇對決

我老婆好正呀

做乜

單戀

講多無謂 負佢最實際
佢開始超越緊以前既我

我唔係好想你比人超越

Cr. B603
咁夜去邊

Cr. _YellowRIN

Cr. Sheerdelight819

返首爾
今日公演係浦項

啊 原來係咁
謝巴打解答

其實官咖有寫今日行程
多d留意順便練下睇韓文
將來有機會追cb更加要經常去睇 習慣下

收到 吸經

ig story update日本追車記

咁趕個cam man都仲可以有時間影
犀利

果度係日我本黎咩？唔係今日既咩 181027喎

估唔到佢地都要咁追火車 ...佢地似趕新幹線

定係今日趕KTX 去浦項？

生命應援

今日嫁 啲衫都係同今日一樣
之後又有講係181027

仙女。。。。。

好肥

痴線
夜嘛嘛先update ig story 講今日追車

係咪我old news咗 智仔阿哥原來咁大隻

係old左好多
智智阿哥好型架

係咪rough時期嘅事 old咗2年幾

印象中好似早過
不過唔係好清楚 個節目都好耐下

唔知大家睇過未 好似有巴打share過類似 睇完心情都好埋

發惡夢喊醒咗

發咗咩夢

發夢AL考唔好，差d入唔到u

琳子個頭真係幾似衣夫人

點完人數 噚晚有15個人

❓❓❓

好少可會表演Love Bug

佢嘅負皮數

幾時WHITE

成功傳位

你最多有24個

畢地多大膽 負皮多大產

有啲咁既事 我都數過 真係唔知

幾個po之前

我諗我知幾時

每日一B 轉po片先今日

24
到底講咗啲咩

唔識quote
佢: 唔記得同大家講
D相岩岩我同B仔出完街影

應該係B仔ig story 係個欄杆影相 張相有啲矇果次

喔！我幫佢影嗰次

我搵到啦

冇人性嫁喎你 係都要鞭屍
果時做痴線佬姐 宜加改過自新做正常人

你前幾日好似複發完黎

正常人都有少許癲既 唔會癲到之前咁姐

又唔見其他人係咁

1001

巴打你真係好癲 抵你比人負皮

舊事已過 都變成新的了

想親身安慰佢

我好正常 係你先咁癡線

見親琳子喊都好心痛

睇番笑既琳開心番

Fit豬

有銀仔

豬條腰fit到

真係好癲

條腰後面個凹位

好多情飯

笑眼琳

又係笑到見牙唔見眼

笑嗰時係腰果眼

有冇人有King e-shop umji特典
我有張腿隊想換umji

真係好cute 正呀

你就啱啱生完

比我就唔忍啦
支持隻揪

Round 1! Fight

未開波之前打你先

又關我事

25個畢地都想打你

ok

26個 我果時無負

未計你都26

唔係琴晚啊 幾個post前嫁啦
冇性既你地都 都唔比啲機會更新人士

更新人士起碼都知自己錯咩唔會再黎，但你就過一兩日就黎一次

法官大人 我冇野講

我一直都無負皮過你

被告,請你講出你所犯下既罪

太愛女友罪

cr:maybi

犯人毋須答辯 立即送返精神病院服刑

第一張撥頭髮

最後果張個動作好可愛

又見到個肥仔

好難唔信你係gay
次次都係睇到個肥仔先

大家應該包容更新人士

有人想點人數

覆錯
想覆高田巴

便服琳

第三張 好有賣廣告feel

真係居家旅行必備良藥

琳又多一個代言啦

btw琳子個妝好有大個女feel

因乜解救琳側顏都可以咁屈機

正

等繄人衝出黎: 我B

因為琳子係零死角

係仙B啊

依家風頭火勢冇人敢走出嚟送死

好 肥美

同一套衫 只係有瀏海同冇瀏海
但都係仙B

銀仔

玩脷

我冇改名

同埋我呢啲薯到唔薯

如果有自己嗰篇係咪會係第一頁，定要逐頁搵

其實眼鏡銀先最正

我同意

眼鏡娜亦不錯
我是眼鏡控

幾耐無見過人po銀仔(除左東方巴

公司電腦無圖

ig 見到

眼鏡娜

東方巴今晚做咩係咁po圖出黎

佢仲有黑框眼鏡MODE

比圖黎睇下先

孤兒仔

圖就冇左啦 之前D圖冇晒
佢地好耐之前有條片 佢同銀都有戴眼鏡
同埋某條VLIVE片中 娜都有戴

好老師feel

岩岩得閒順手save埋依幾日嘅圖啫

係最索既銀仔先會 po 上嚟

點會少得眼鏡琳

呢個好有殺氣

D圖好正 今日好多B仔

以前蓄蓄埋埋好多 分晒類
但係轉左電腦冇晒D圖啦

就係依條LINK

我頂多跟人分類

唔洗拜我
以前冇野做 咪分晒類

腳短銀

今晚 我係豬黨門口踱步左好耐

幾驚你話銀黨

我記得啦 無理的同居睇鬼片果時豬係黑框眼鏡MODE

係呀 但依張GIF 係某vlive 會搵到
個vlive中 佢講講下野 會除眼鏡 再飛吻咁 (好似係 唔係好記得)

銀黨大門一向歡迎所有人加入

邊個黎

就快又一po

星期日好少人

娜

出至於yujustation 好似係

型

依個stage 好似係2016 年尾個d 特別 stage

認唔出嘅豬黨好好反省下

突然係街見到勁興奮

唔記得wow 左未

Memoria Behine

呢度係咪好似有勇士買咗部機?

認唔到個位好似係銀黨人士黎

拎左佢番屋企

之前為咗隻杯買 部dk放咗俾個台飯
依家勁後悔 平時拎嚟做喇叭都好
周圍搵都唔見有

推下post先，仲未訓覺

我都幫手推下 仲做緊essay

早晨 我尋日都趕完
依家番早八

po尾lm

通宵做完返九點
點知份嘢勁多similarity 又要再執過
執完又要溫聽日midterm
如果大家見我今晚之後冇再覆po 我應該死咗 唔使掛住我

呢個係做咩

Cr. ttin_b

琳子個表情發生咩事

提早halloween

我即刻諗起呢張圖

呢個舞台6個啲相都炒晒車

厭世B

兩公婆真係羨煞旁人

大脾俾蚊咬

IG live

eunbi

差小小就miss左個ig live

兩個心心

頂 岩岩訓著左miss左個love

Live or Love

佢應該仲未訓醒

Live 證明我真係未訓醒

仲以為你想點人數

我講乜都會自動波嫁啦 洗鬼特燈要求點人數咩

IG啲live係咪可以重睇？

要set先有

佢地唔會冇set掛

好大機會冇

上youtube搵啦

做論文做到眼訓訓陣姐 咁都要miss左個live

你同b仔無緣

都唔係第一日既事

笑甚麼 你夠同銀仔冇緣

我就聽住live 做essay

睇住黎食lunch

又提

聽住兩個傻妹笑 個人心境都開朗啲

頭先個live

你sad咩 呢度個個都同本命冇緣 唔需要自悲
我都係咁多隻cd先中得一張琳子小卡

我成日都中銀，琳同b

Eunbi line好靚

你喊乜

因為唔係只係中銀

有要求

你知唔知身在福中不知福會俾其他畢地討伐

我唔會討伐佢嫁
佢有換B仔比我

你有銀我都可以同你換

女友單字aegyo世界級

銀仔可愛頌都好正

心臟脆弱啲都搞唔掂
仲有琳子SNL個段 如果真人面對面應該死咗十次

有得咁對琳 我日日心臟脆弱都冇所謂

有得同琳子一齊 唔使太長命 哪怕只係得一個月命都已經足夠

想轉會琳黨

我一直都係琳黨

你幾時入琳黨

入左好耐啦

咁我下次換琳比你算

B~~

萬大事以B仔為首

我入會姐 唔係轉會啊

去左樂天世界玩

琳子好失禮你咩